老老實實對啲呀拖嘅男仔好有好感

好鍾意男仔呢種咁隨性嘅態度

啊拖？

踢拖！

我成日著都無人理我

呀叔先鍾意

成日搭地鐵到大學站都班cu仔上車，
佢地就咁hoodie jogger加對人字拖，
我都已經濕濕地

如果腳板又黑又污糟就不了